鐵探5

總警司又出動

紅黑 雄紅黑 就係咁kan單

余德丞好撚7

Pizza 加菠蘿

今集悶到

話左兄弟正d

誇張到

指揮

總警司都要出動

查案唔悶, 係頭先袁木果度拖悶哂

漒水姐,有冇咁誇張咁痛

洪姐型到

佢地咁岩經過， 定一早埋伏？

張寶兒：鏹水呀哈哈哈

原來高層咁多野要做

親力親為

你試下

好撚忙

乜都總區接手

又總警司出動

又警車又一大班人著哂警察背心 仲驚乜9打草驚蛇

高層唔係unun 腳㗎咩

有聲有畫哈哈哈

地區大蛇:

有無人覺得個件余德丞好7，聽到把聲都反胃

有無cap圖，小龍包仔

西九龍重案組！

岩啊 連登仔平時漒水當水喝

張寶兒都唔弱 哈哈哈

火燒都唔痛㗎
你去試下啦

正

全港得一個重案組咋

真係會架上次粉嶺偷車都有副指揮官到場
因為佢地要應對突發記者會
要警司級

余德丞柒好多，又樣衰
唔係有關係撚有位上

完全唔似差佬

保護地球靠你地了

咩節目都見到條柒碌

無嘜演戲天份, 估計要好似馬明咁慢慢熬

有口音嘅

預佢推開走啦好明顯

一推就郁

廢到，係咪同真人一樣？

點解要跳咁多下

啱啱個下乜事

身手咁好

無啦啦跳咩牆

個犯識玩

咁醒既個犯

女版達哥
好快上位

２條友洗樓

張寶兒個兇樣好假

嘩 袁偉豪驚唔驚

又笑 哈哈哈

當平時掃一樓一咁

好大波

張寶兒d戲屎到

張寶兒

個賊跳牆做乜9

警察就係衰在呢d制度

有無人覺得張寶兒幾正

No bone

只可以話唔平囉

張寶兒個妝化到死魚咁

圖呢

正啊

點解成日都no bone

我... 唔.... 知.....

托人地捐

no bowie

五百萬都唔要

唔係死左次...

J開月亮？

黑仔捐

下洗唔洗字幕呀餐廳

黑仔捐錢

令我諗起動漫節嘅施丹轉身

七警收咗幾多

頭先係中山公園講嘢快好多順好多，依家訪問慢咗

李嘉誠都係二球，咩機構呀

黑仔500萬

話晒個槍真係佢射

成日覺得佢長期得呢個笑口噬噬既表情

大威老婆500
袁又500

Google查案

拍到呢幕先醒起要咁演

後面個人唔係周國腎咩

茶樓果個待應幾似方力申

無跟佬走咩

晴晴

驗下眼好

晴晴真係好正，做戲又自然
對比之前生命線個「爸必」真係差好遠

等你好番就跟佬走

我要細個貝貝

兩母女有錢袋

五球嘢都唔介意

晴晴Q好多

仲好可愛

汪海澄look

都唔鐘意自己

吓？我估係因為做完腦部手術，唔能夠放返頭骨入去，因為驚腦水腫頂住

王君馨唔係笠咗袁木綠帽咩？

dj？

差婆晴晴

On9仔

岩先首英文歌咩名,幾好聽

佢地既關係好亂
前妻又唔前妻咁

反社會人格障礙

王君馨好撚正
淫到仆街
著埋晒啲露胳肋底衫

搵枝槍指住佢
睇下佢敢唔敢飲

袁偉豪完全冇個種霸氣

做咩事，好on9呀

悶到大家無野講

以為後巷尋仇

袁木好唔掂...

靚仔d 囉

諗起篇文章

佢個樣一時時

原來係撻pass

警察溝女

袁偉豪 差人大撚晒咩

緊係達哥啦

佢兩個幾襯

濫用警權

警察曬證型到

日日對住啲酒請佢飲啤酒

正牌黑社會

講得啱

錢囉on9

溝女

警察一係黑一係黑

好心個老婆就走啦, 都無當屋企人係屋企人, 當自己份工係命根

識晤識睇啊

一係更黑

cid咋

袁木啲戲有啲似唱K
木口木面

你天生就係一舊木

咁快就食埋

警察大撚曬

一出世就係黑警

第一日就打車輪

扮浪子

都比咗帽袁戴啦，仲拍番以前d相識過程有鬼用咩

met

唱K有樣先

牙佬 花曼

有無高手可以改改廣告前虹姐圖??好有豪鬼FEEL..

警察俾牌

狗公嚟㗎喎

依d咪溝女

我入面有紙頂你

佢識玩，趕走兩條友，跟住自己食女

非禮呀黑警

比人投訴呀小心

星啊星

要考police了

屌你老味咁就溝到女

譚道德

又係譚德

德哥哥！

譚校長

袁偉豪外形＋督察咪合理

連登仔既話

靚仔真係大晒

好襯

想學牙星咁樣溝女 有咩要注意

道德

譚道德個女無道德喎

我叫汪海澄

成個造型=德哥哥喎

自此以後，呢間bar就有皇氣照了

又話冇結

波波

譚道德頂左輝輝間bar

休班警識人一陣就咀人

牙星溝女掂喎

咁晴晴係咪佢架？

白雲

應該冇野了

行禮前走佬

無左個頭骨先

譚道德都做線人

痴線 結婚都講呢d

演左幾十年戲, 估唔到譚道德入哂屋入哂腦

近日出左結果

打靶仔

咁on9都有

死差佬

又白又大

譚道德又被人撚

cap 得咁快，btw 條女個樣不了

佢地兩個散左真係抵撚死既

金成安你個打靶仔

講野唔睇場合

一d都唔似針

邊間醫院咁靚

佢先係老母谷奶？

有聲

依個回覆柒撚到

講呢d都冇用
我都跟左第個了

托柒都唔識轉脯

奶媽

幾中意呢pair

垃圾到咁

吹得嘔心過抗日神劇啦

呢集無乜劇情大變化..CUT左呢集都得啦...

臭雞俾完帽仲扮哂無事咁

茄哩啡咁大波？

又派番帽比個醫生？

個個方法好低級

譚道德每次都好憎娶佢屋企啲女既男人

最後先Hea影

應該係真警察抄牌時抄埋俾自己

王君馨真係好正

冇人推佢番去

胳肋底圖plz

仆街唔撚推返牙星上去

下你唔洗推返佢入去架

個樣似便秘

一時時

晴晴係香港既蘆田愛菜

病人衫咁撚窄既咩, 聯合果條褲鬆到就跌就跌架麻

on9人設

打 靶 仔

直接推落海算啦

後面幾集好好睇

痴線唔理個病人
自己走左
呢d老婆真係

出街衫咁

又起歌

點解首首歌啲曲風都咁撚似

今集0推進

係得黑仔個少少關主線事.......

為左佢之後跌畫要自己執

其實袁偉豪暫時都算做得幾好啦，點解咁多人屌

一姐係咁上下啦

好鐘意睇佢

佢歌路窄掛

屌 菊花橋嘅歌右邊真係有朵菊花

Ben Wong

黃智賢

祖

勁廢比人摑啦

happy live有gp ar mate

呀海終於出場

正呀，你唔識野

鼻音好撚重

講野一個toon ,好悶

Ben Wong 忠定奸

岩岩黃智賢個shot好似n年前宣傳宜個染髮廣告

辣薑哥

又做icac又做警察

真係悶到嘔
想睇黑仔

無人推翻佢入院做乜鳩

點解會坐輪椅，關山狗事？

聽晚個集好睇

紅姐被嚇到

開膛手

啲鬼佬睇到應該會屌

群姐你水性楊花

咪睇tjvb屌你全家

做副線咪好囉, 做主線唔掂, 後面佢同紅姐鬧交, 差到呢, 把聲死吓死吓咁

一直都無鋪過阿海
好似係拍拍下見賤kan完左
呀 無對手比紅姐添
比個對手阿海佢先

係囉, 點解個background黑哂架

呢兩個對戲對得好好

原來又係一個狗公警犬，仲以為咁正義
呃蝦條點知bump大左，緊係掛住做野 唔理老婆啦

係個個人職級好低級，唔係方法

屌唔想見到張寶儀

Tvb劇叫合格既，只可以講其他對手太好戲，比下去

相比之下，當年雷霆掃毒仲好睇

反映緊現實嘅休班警食女法

我記得果套佢真係好撚奸

潘學禮奸到仆街
辣薑又忠又奸、人格分裂

條友唔係休緊
係當更借公務拎人電話
所以一比人發現就

辣薑

點解港版同大陸版色tone差咁遠

港版無論係jade同mytvsuper同好紅

大陸版就電影色tone

條友係有道理
但講出黎好倒米囉
比佢出名個d都未比人咁屌過

網民指合照後變臉扮大明星 袁偉豪：無資格評論我人品

其實作為一個公眾人物
就算係都唔會講出口啦
嫌報紙佬得閒咩

［member😛/member]

我記得打手推

今晚無人既

愛回家rebecca 係犯, 唔洗查啦

張寶兒識做戲咩?

嘩 要實兒岩岩成個scary movie

佢永遠都係做醫生

最唔聽話嘅病人都唔會死

又做醫生

做乜成日寫著no bowie

叫佢唔好
就專登做

自己又要周圍行
唔駛恨
自己攞黎

黑仔變節

黑仔

一哥會走去探病再講啲咁既野俾佢知？定一哥係奸

諗起烈火雄心三
王喜一入院就瞓咗12集

袁木可唔可以瞓耐啲

醫院點會比個做完手術仲未行到既人自己去行
套野真係好唔合理

個頭中槍執番條命已經好好彩啦，仲唔識珍惜

佢兩個d戲好難頂

衝動L袁木

無左頭骨仲可以咁清醒
邊個編劇嫁

好垃圾啲戲

有d志氣都會想還拖嘅

王君馨做戲特別難頂

惠英紅份report又會咁老實講係黑仔射中袁

幾次都係你唔適當時間同場,當正人地有心搞你

但唔係唔聽醫生講，仲周圍行嚟行去

正呀辣薑
臨死前望個天空終於變返彩色

黑仔如果走佬去台灣,咪無事囉

所有醫院走廊醫院天台都係TVB大樓

成組人都咁廢

咁撚惡嘅

女人廢

Pandora

岡本

jo man

係咪岡本先

who?

女人做上司

警界線黎概viutv無得話我地

蔣祖曼

10盒condom

好似男人

勁廢條舊菜？

雞？

十盒 正。同joman

仆街唯唯幫人作故仔

Joman

同蔣祖曼做,邊肯戴套

便利店？

唔係藥房咩？

好樣衰wo

睇唔出已經生左兩件

針密定姦密

G母

勁廢就黎比madam打啦

打佢

batman 入黎

羈留所咁撚文雅嘅咩

臭格就臭格啦

10q

打勁廢

黑警
投訴佢録口供果時關咗cctv得唔得

打柒傻仔徽未

扑左佢

咩級 同佢一樣?

joman係幾撚淫

C級

唯唯可能真係色心起,篤大佬上路

同衛英雄一樣?

大眾情性

蔣祖曼 性玩具店老闆
謝芷倫 性治療師

老老寶寶。。痿痿做得唔差。。

唯唯好勁

廢勁

拍住紅姐

打啦

做返自己 爛仔一名

認住我呀

紅姐打得好爽

3巴

勁廢心水都幾清

唯唯呢套戲真係搶曬袁偉豪d戲
好撚正
好多場戲都好深刻

打得好

紅姐好有霸氣

比女人打,男人點忍

無cam打鳩返佢啦

邊個奸d

唯唯做得幾好呀其實

條腿

紅姐d戲真心唔知想點

打得太小巴

係本身個人閪

最佳男配角 趙金水大律師

佢老公 就爽

依幕拍得幾好

比袁木演呢場, 肯定又係死狗咁聲

搏屌

斬手果幕

好彩對手係紅姐, 應該唔洗NG

有D似弱化版鮑姐

其實點解要暪山狗d嘢嘅？

唯唯真心做得幾好

唯唯同黑仔 最佳男配角都好難揀

打得唔夠勁喎

以為唯唯先係男主

同黑仔一樣野野都爆青筋咁

使徒行者2》昨日迎來兩個新女角色，一個是飾演總警司Madam Cheung的蔣祖曼，

唯唯啲戲唔差 但真係衰衰格

好想隊枝槍落joman個口
好有女人味

好奇一問：快活谷想玩嘅話點解唔即刻話要驗傷，然後掃塊面上面啲指紋？

黑仔呢套其實一般姐

嗰句 香港係法治社會 法例面前人人平等 真係好撚odd 仲要出自一個臥底把口

同級 但蔣奸過衛英雄

比紅姐知道肯定怪哂落唯唯度

唯你老母
佢叫競徽

頭先M記廣告,我有冇聽錯
孖芝shark shark粉?

周街都臥底

好少TvB演員對戲對得咁好，勁廢幾有潛力

發覺有 joman 的 TVB 劇都係蘇萬聰監製
睇黎之後使徒3 應該有佢

利申：警界線開始識佢

洋蔥圈

無錯

後面有講, 無人敢懟紅姐

生咗一個女之嘛
個仔係繼仔嚟

記得風暴有一幕同劉華做對手戲

啲戲屌打劉華

唯唯開始有fans...登登定律

唯唯唔知邊個同山狗講有卧底

守槍屋唔好咩, 人工又照收,準時返工收工, 唔使出邊日灑雨淋

血都無滴 驗咩傷 傷喺邊

包都要出味粉真係痴線

舊年拎完比人屌
今日年比人吹奏
不過呢套真心拍得唔差

cls 黑衫條女個波搖搖欲墜

漢堡包味薯條

白雲好正

Suki岩岩跑入黎對波彈到呢

咁大波,刺激到佢就死

袁唯豪受到劇本角色所限

個白雲行一行心口鄧一鄧

利申: y2k開始識佢

又借個女過橋

大波到呢

其實無對比就無傷害, 成日係袁木身邊梗係有so

收貨員一名

記錯

痴線 白雲齋行都乳搖

白云好撚正 呢啲大大力屌到啪啪聲

要出去查案

定扮野救人

好豬

無得搏紮

平刀拿

唔講真係唔知
同期有kenny fishman

其實不嬲d戲都好，個個都係屌佢格衰ja ma

咪癲啦就咁出院

講大話

@Kfc巴打跪求gif圖

白雲係扮蝗定真係蝗

真蝗

好安全喎...人工都跳POINT啦...

21點

白雲（英語：Snowy Bai Yun，1988年1月1日－），本名白雲鳯，香港藝人，現為無綫電視基本藝人合約女藝員，天津出生[1]，17歲香港定居[2]。曾在綜藝節目《五覺大戰》中擔任神獸天使「講唔猿」，之後參與不少電視劇 。

有樣睇

仲有袁 徐榮?

啊嬋話人啊嬋

百家樂下話

可以走出去

屌

咁玩都死唔去

輸到仆街

ON9

呢位巴打唔識食

喂喂 荷理活

又達朵

唔拎走個警察證

TVB咁多好野駛唔駛要白云丫

仲精神過係醫院

攞黎做

晤拎番個證

唯唯之後著西裝好得意

呢場戲到底做乜撚嘢

唯唯啱啱係咪拎咗。？

人地同MADAM傾咩關你撚事咩

袁佬幾時死

短髮都好正

又拎張證出黎

On9戲

好型 brotherhood

五成
一係贏一係輸

賭錢呢場戲真係多餘,攝時間

好亂嚟

Port柒madam

佢竟然有得揸波波

冇睇一排 之前唔係話袁偉豪畀人戴帽咩 做咩而家乜事都冇咁嘅?

瞓院唔洗停職㗎？

無撚啦啦攀石

阿海出場

上26樓爬山?

呀海

阿海

攀石幾好玩

想玩

下呢套都有佢 以為得老廉

上去篤madam

x教授

燕子

應該佢同MADAM鬥法

寡佬

X 博士

淫撚到 呢啲臭雞 必須大大力屌死佢

阿海玩攀石跌斷腳

之前冇睇到,阿海係忠定奸?

笑左

第一次出場

傷一定要有血㗎咩

今日先出

對腳有排玩

即係老廉係無殘

唯唯做開爛仔所以梗係做得好

大家都係總警司

近排成日都有佢

一夫 生存到現在

啱啱先出場

唔該哂

阿海係內調查總警 c?

我指佢頭先a同10

警方高層震怒

外八字 大lin餅

有曹永廉？？

快活谷拎咗

套套對腳都有事

曹永廉?

有做?

Ben+敏之+Benz 三角戀

識野呀巴打

美國有加州大地震
香港有白雲天津大爆炸

海 係老廣

廉

咩事, 靜哂

尹sir邊個做

好鍾意睇紅姐同Benz鬥戲

賤簡

變左抽水角色

打緊飛機掛

聽紅姐講野好燥

無哂人討論

幾萬蚊人工做收貨員, 我做啊

依個仔正義撚

人各有志

咁串

好想打佢

個仔幾時先反佢?

真係以為自己一姐

乜撚嘢違紀 失聯呀 屌你老母 支那用語

cls高層真係可以咁打橫黎行？？

英紅姐又做得幾黑人憎喎

內部調查科緊係查自己友啦on9

自己友查自己友,有乜好查呀?
惡撚到

咁撚惡

我未講完

紅姐打橫黎

Madam有乜權咁做

你西九㗎喎
走入人哋環頭攪事
唔畀阿海講嘢
有冇咁惡

有理由相信狗隊高層就係英紅姐咁

人地個科你黎指手劃腳？

Madam 咁得閒週圍走追住個細粒嘅嚟做佢

最期待既畫面目前同紅姐對戲對得幾好

成套戲都係小紅姐ＣＡＲＲＹ

笑得好奸

咁撚串

斜恩豪

海好型

下有權有勢係可以自把自為架

Madam比阿海大到

特首

咁撚柒串

你錯啦 香港唔係咁架

越黎越有戲味出黎

明明就係可以霸道

串到

痴線好睇到仆街
好有張力
呀海都做得幾好

惠英虹 = 司馬懿
benz雄 = ?
阿海 = ?

個種嘴臉好熟悉

加埋佢女朋友

呀海好型

寒戰

韓戰？

兩個都做得好好 但導演唔識拍

j左

抄

越睇越混亂
wtf
發生咩事

寒戰黎既喂

又抄寒戰

真實有無咁好概阿海

又寒戰

抄寒戰戰

型到

c奶式 對話

西口西面volume 3

疊聲好正

抄寒戰？

嘴炮

究竟要抄幾多次

佢好似當咗呢度係自己地頭咁

乜事

寒戰2.0

辣薑真心正

呀海好型好想俾佢屌

痴線全部識演真係好睇好多

IIO查唔到紅姐, 要查佢真係好難, 所以紅姐先咁惡

寒戰！！

你哋無做錯到！

我唔撚叫李文彬

黑仔成集冇出過

小紅姐同阿海鬥完戲
彈個木頭袁偉豪出黎

發爛渣

寒戰mode

小紅姐

zoom埋去呢下咁似磁力王既

mb lee

阿海霸氣盡失

成日拍枱

紅姐好撚勁

場鬧交戲拍得好核突

次次ben一想講嘢就即刻stop佢

好好睇

上一次TVB有疊聲情節

好似係律政強人廖啟智對劉江定鍾景輝

袁木可唔可以唔好衝出嚟
嗌得咁激烈冇啦啦有個斷住氣嘅人講野

ok
套野好有心。
嗌交方式好似私人公司。

紅姐敗走

真係用眼神做戲

我唔驚你哋查呀！

似美源髮彩廣告

哂左兩個演技

然後袁木一開聲反高潮

英紅姐震怒

香港唔係咁架，咁似講緊某人

見工拍枱

笑到仆街
街市鬧交？

走住屌

同我call大房班CID上黎

出個個咖哩菲都好過出袁木

發爛渣走人

小紅姐成個吳卓義咁 都唔似阿頭

惠英紅真係carry到
做到女人果種無理取鬧得黎又帶點霸氣

現實警察 有人投訴上司會點

星仔復活

下集有黑仔

ON L 9，點解咁等如抄寒戰

炒硬

見到佢都想轉台

對鬧得幾正

吳廷燁出場喇

之前無睇，鬥戲又幾正

香港啲警察片，都係要睇鬥凶

呢期套套都有呀海

續集拍三國版

核突在邊覺得冇咩問題

紅姐同最期待畫面對戲得幾好

紅姐樹敵多到呢

真?

叠聲果d, 其實好無謂

當你權力越大就會越黎越目中無人

被人玩到傻

紅姐真係做足哂

明明做到憲委級
但係同人爭論既質素停留係潑婦罵街既層次

頂左祥仔個位

佢地2個都係總警司 點解紅姐對住佢都可以咁串?

女人做唔到大事 幾寫實

好撚似

唔係，當兩個都主張自己無錯唔想接納人地意見果陣都係咁樣

呢幕都做到出黎

紅姐心諗 屌 要我炒寒戰 咪駛指意仲有續集

屌，你真正鬧交一人一句架？佢未屌完你唔準出聲？

就係咁樣先顯得佢自大同目中無人

現實律政司都係咁啦

阿matt遲d都會反老母？

現實

阿海老廉 警察 老廉 警察
老廉 警察 老廉 警察
老廉 警察 老廉 警察
無殘 殘 無殘 殘
無殘 殘 無殘 殘
無殘 殘 無殘 殘
警察 老廉 警察 老廉
殘 無殘 殘 無殘
警察 老廉 警察 老廉
殘 無殘 殘 無殘
警察 老廉 警察 老廉
殘 無殘 殘 無殘

年資？

就係要突顯呢個角色權力至上主義，低過我既唔需要解釋咁多，聽我order is ok

自從佢老母利用佢對付BENZ雄,點都反啦

岩岩返到黎就睇到呢幕
其實立法會都成日係咁 好正常

女人上司真係咁架, 好多無理取鬧, 大聲就得, 我見過, 我真係見過!

應該唔會炒
通常咁玩

有咩問題咁樣仲真實啦，唔通上網down張表格填投訴？關埋門講野個個都係咁

裙腳仔識反咩🤣

其實唔關事 同級係可以串

內部調查科無功積唔會破案 淨係查自己人
全部差佬既公敵
調得入去都好難出得番黎

喂，唔好咁直

人地玩開回合制格鬥又話你聽咩

為條女反佢??

有冇人覺得石修做一哥好有霸氣

呢個真，女上司

紅姐啲對白好廢

似之後有幕同方中sir講野你會覺得好似家下d高層

小學嗌交真係一人一句😂

唔覺，0演技，最好每5集出現3分鐘就夠

仆你個街 大家膊頭一樣同咁串 完全目中無人

警方果邊既鬼係邊個?

鐵探冇坤狗

伍sir

佢同萎萎嗰啲咁態度都理解到
但阿海同佢同級 都咁痴線 真係

睇到十五集你可能會有少少改觀唔係話佢好演技

係呢個角色幾fit石修

起碼好過一滴兩滴果陣先啦

問題係佢唔出聲個樣好嚇人

聽落好合理
但現實把鬼火果陣，邊個仲平心靜氣傾，又唔係法庭
而且佢係鷹派，梗係惡晒啦

放心
醫生都唔會比你上番前線

一哥同埋紅姐個上司都應該換人, 尤其後者, 咁多戲份, 超唔掂

啱呀，角色符合

因為部門問題，就算係同級，唔同部門都有唔同牙力

邊個係紅姐上司？

唔覺抄喎，鬧交唔係咁鬧係點鬧

政府撚表示
睇到好有親切感
去到憲委級 既鬥爭
真係可以好多花生食
小紅姐 真係做得好好

黎sir

內部調查近日咪查抄牌

大聖劈掛同石修

岩，人地出面打生打死，你百鳩幾個冗員係到鳩流流，根本無資格出聲

阿海 你有無抄人牌

其實疊好鬼煩
字幕都睇唔切咁濟
最衰寒戰

鄭若驊咁款,臭貨臭檔臭格

紅褲子出身人脈一定有著數

所以紅姐串d都好正常

呢個部門做吓做吓只能hea做

如果唔覺得抄重大鑊
點解會比人覺得似寒戰

現實中有幾多個真係好似程sir咁正義..

你都好落力幫佢兜

人地用順敍法記事你就話佢地抄順敍法

吓 唔係點
關埋門鬧交，又唔係公開場合
點解一定要assume佢做到咁高級
講野就點點點，唔應該小學雞式鬧交
把鬼火果陣，有幾多人仲keep到理性

就算係其他部門都係，總區食環頭，軍裝都係比CID食

一d本身評價唔算差嘅一攞獎就比人反
唯唯本身過街老鼠，攞獎後反而開始被吹奏
連登真係

抄寒戰

岩用順敍法拍片都係抄人

本名加埋個爪字可以做小儀麻痹證d fd

你鬧交會一人一句疊聲又咁完整講出黎

講真好難想像一個警隊madam係成班男人度可以咁串
一直權力都係集中係班男度

連啲對白都係小學雞,你不如話寫對白個位得咁多料仲好,
寫小學雞對白易,唔係咁寫就難好多

你有冇睇臨尾啊海講左d咩啊

同意對白可以再花心思度過

不過話佢抄寒戰既係on9先講得出口

阿海同紅姐一對戲成套劇即刻高幾班，同埋紅姐最勁係連梁烈唯都帶起埋，影后真係唔同層次

好期待每一集

睇紅姐做戲一流！

鼎

角色嚟講Madam比起簡sir現實好多
後者刻薄到出哂面，過哂火
反而前者識玩，仆街得嚟又會令人覺得奈佢唔何咁，仲要講d嘢又好似典型嘅警察+高層嘅心態

特登入黎呢度想睇唯唯大3巴GIF...仲未有???

今集半澤直樹feel

呢集咁都小學雞?你地睇開咩

有無人上網睇到15集

有！超正！

第10集開始集中講權鬥（用案件助力）好睇，去到15集結尾精彩添呀

15集尾開始高潮喇全劇準備

make appointment!

沒問題

好悶

仲未更新冇得睇係悶d

強水案幾好睇, 我以為個寶福山, 幾百人去睇cctv再抽出20萬人出來係老作, 原來真實案件真係咁誇張

便咩唔加埋句
sir 乜撚野事

第十五集真係超好睇。

睇完覺得其實Ben幾型

型有咩用呀, 睇到後面仲係得一個表情一個語氣做戲, 真係哂左個角色

佢不嬲都型

邊到有得睇 最新 快過CCTVB 進度

拎哂幾個部門既人去查

問問下人熄錄影
唔駛寫report解釋既咩

嘔血

咩事 倚天未播已經第十個po同500

抵撚死

影到西環個公園咁靚

又會突然覺得車行條友有古怪

亂嚟

仆街想帶走人地個女

黃子雄型

晴晴究竟係邊個個女

一早出左街啦

嘩，賤撚到呀

來了

係咩

查生

痴撚線，老豆中咗槍，帶人個女走

查生肯定想食睛睛

我覺得佢係戀童癖

咁佢又真係成個公公咁

成班番工玩電話?

吹水gp

交出嚟！

唔鎖機

呢度好多人都係

check人手機

痴撚線，搶人部電話嚟睇

FBI都破解唔到Iphone 有咩可以香港警狗破得到

TBB打戲得羅浩銘

有冇咁勁1打2

鐵面陳

鐵面陳?

鐵面陳好正

堂本剛

咁似警界線既呢個景

四叔

出場了

好熟口面

嘩 無間道

葉問一打十wo

山本未來個老公

吳咩燁

型長！堅型

屌你亞視黎既

精武英雄

呢套劇d黑社會好日本黑幫feel

壽仔

型

佢同山狗個氣場好似
都係啲型佬

亞視打亞視

原諒我不懂得珍惜 只知任性

其實佢幾好戲

見呀頭做野邊會出聲呀

阿mark

真係慘咁多個留言都冇人講到佢個名

堂本靜

阿澤個廣告
今日mytv度都睇到

用張文慈成日打車輪

色魔雄

雞蛋仲勁呀

壞事情

吳廷燁 好似係

吳廷燁

成日同*

原來係靜

吳玉壽！

我指個阿頭寫

啊頭話你老母冚家鏟

成個doctor strange咁

呀關 你係咪食左屎呀

其實係配音定真係佢講

好字正腔圓

我和疆屍呀邊個邊個

呢條賓周鬧我

唔係配音啦

吳廷燁型_到

著到咁黎呢d地方飲茶

1公里
10分鐘得啦

0n9

其實做總區係咪真係要著老西

Bye madam

黃色暴雨,我呢邊一滴雨都冇

拎左1千萬就閃去第度做皇帝啦

我岩岩都想講 呢頭冇雨

你唔講
我都睇唔到左上角有

差d誤會自己睇錯

我都係見電話狂響先知,TVB遲成2分鐘先講

成班亞視

色魔雄做賊型過做差佬好多

馬浚偉

48:48

一夫教條白痴
條白痴教袁偉

即係點，黑仔雙重臥底？

Bingo變左奸？

食2家茶禮

啲音樂好食神feel

Bingo忠定奸

跑步 痴撚線

播rocky

睇唔透，中山公園扮醫院

激戰

岩岩行開左陣
黑仔俾人用槍指住後點甩身？
偷聽係特登定點

袁偉豪個角色轉陳豪就好lu

冇講

李美慧
眼殘

繼續用烏溪沙你又嫌悶

林峯啊

Feel到邊啲係所謂嘅保加利亞樂團配樂

內心戲

媽

外國人同大陸人唔識分

喜劇之王？

揸槍條友講野好似冇氣斷下斷下

梗係覺得套戲好撚老套

黑仔幕幕都咁用力

好多亞視人

我係賊就唔信你

越戰都打完三四十年

無神神用個新人
博乜鬼

扮咩laughing

套野越黎越唔似無線

亞視

有咩可能信你呀

岩岩都有咁諗過

啲喊到仆街嘅戲佢就勁

仲玩越南仔呢d橋，大佬拍緊上世紀港產片咩

臥底
上有高堂/下有愛女嘅臥底
好唔情願逼於無奈要做嘅臥底
對江湖大佬有感情唔想佢出事嘅臥底

到行動嘅時候例牌要好唔耐煩「快啲走啦」「唔好貪刀啦」「做埋今次就洗手啦」嘅臥底

賣返大陸 大陸buy依d

已經分唔撚到

之前無睇 點解黑仔要射袁偉豪？

營長班人幾歲開始打越戰

咩叫忠同奸

警察擺明都有好人同壞人

想嚇鳩紅姐 流彈射到佢

誤射

鐵探6

警界線×寒戰

當年嘅阿海都做到總警司了⋯⋯

可能又係反間計果啲老套劇情
扮信住佢 利用完佢就做瓜黑仔

紅姐殺左佢坐監個fd 想射紅姐又落唔到手咪打佢
好似係

唔可以大陸人做反派 咪唯有

做完uc做交通警 周星星？

已經唔記得左佢兩個

方麗娟

鐵馬戰車

係唔係幾年之前拍落？
鐵馬xx?

貝貝

梁詠琪

照抄

專登黎抄佢, 一定係

鐵馬戰車 仲有司馬sir訓緊係醫院

達哥

做完25仲做散仔

死撚開啦 達哥

on9 自己人洗鬼抄咩